有冇大神可以幫我搵首歌？

男歌手
英文歌
輕快嘅style
首歌每句係三隻英文字唱出黎
Pattern eg.
@@@ @@@ @@@ @@@ @@@ @@@ @@@ @@@ @@@@@@@@@ @@@@@@@@@@@ 然後又不斷repeat
佢本身係一個電話鈴聲 打電話覺得好熟面口

never wanna give you up

5係 不過多謝你先

5你老母